早晨

屌你老母

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

做乜鳩

關我咩事

上面條友做乜鳩

周街都見到佢

想打丁

我呢

推返上黎先

天文台又落雨

無拎遮

頭痛

抵死

失望

???

俾上司屌

why

Do錯野

乜咁渣ga

一齊訓覺

我好大條

做乜偷笑

真男人就淋吓

中左淋病

有得醫

ok

無

NO

係室內睇住人淋雨好開心

無出過街？
好鬼悶啊我

無得出

吱

又入左廠？ 玩ps4未

你唔講我都唔記得原來可以玩ps4

搞笑?

做咩咁對我

依家我連機都唔想打 係咪病左

住到懵咗 真係好悶

日日係屋企真係幾悶 係咪連落街食個下午茶都唔得
有無講幾時解禁

想操你-,-

新界屯門青松觀路15 號

係醫院
只可以自己煮

做咩又醫院
駛唔駛戒口

1個星期無食嘢